求del postt thanks

咁錯制 開錯post